名五毛中國人/日本人已改名做Sherlockholmess

屌你老味，抄鳩我個名
好on9

收嗲啦蛋牛麵

條友真係痴鳩線

。

條撚樣又改左你個名